# 爱的选择

**于我们而言，那些乏善可陈的旧人**

**对别人来说，都是新鲜又浪漫的新人**

**从此以后，我们遇见的每一个人，**

**心里，都曾经装着一个别人**

**包括我们自己**

\


**我们不沟通、不分享、冷暴力**

**我们隐藏着自己心中真实的想法**\


**让对方去猜**\


**我们在爱与被爱里纠结**

**我们怕失去，却又做尽了推开对方的事**

\


**我们变了吗？**

**或许没有，我们一如当初**\


**那变的是什么？**\


**谁又说得清楚呢**

\


**月光，的确照不到每个人身上**
